爭鮮大胃王 連登仔食夠116碟就免費

唔比食雙碟

on9 先參加

台灣有人成功

食完成肚蟲

台灣爭鮮好食過香港好多
好食就話試下姐

連登仔點止180樓豬計錯數

寒酸到

又矮又大份嘅人好有優勢

食完直接送去殮房

痴撚線 點解用身高黎計 咁190咪仆街

食完入廠

全部都係三文魚壽司

其實唔難

普通人食30碟都已經唔想再食
要食成百碟真係命都俾埋你

食完又即刻洗胃

講真100碟
點食呀

仲要無獎品/ 獎金
挑戰成功先免費, 失敗就找數
ON9 先會為左免費食野而拎自己個胃黎較飛

無可能食到咁多，食咁多細菌落肚

仲要無獎金

爭鮮d垃圾都免費都唔撚食

虹鱒黎咖